援交女憂心熟客留種告性侵 檢警證明援交不起訴

1名女大生做援交因而與唐男成情侶，未料今年9月間一早就相揪去摩鐵激情嘿咻，只是唐男未戴套炒飯，讓女大生擔心受孕，事後唐男又不接女大生電話，她憂心未婚生子，竟跑去警局控告唐男無套性侵她。唐男被告大喊冤，他辯「她是援交女，每次都付錢，只是封鎖她就被告」，並出示對話內容，檢警調查後認定唐男性侵證據不足，因此予以不起訴。
檢警調查，1名32歲的唐姓男子遭23歲的吳姓女大生指控，今年8月間2人透過交友軟體「say hi」結識，並熱戀成情侶，只是今年9月相揪去摩鐵，未料唐男不顧吳女反對，沒戴套就上陣，直接霸王硬上弓性侵得逞，唐男因而遭到警方法辦。
唐男被吳姓女大生告得莫名其妙，他向檢警大爆內幕「她是做援交的，一砲3千6百元，要做之前就已說好要做性交易，2人一早就到摩鐵吃早餐，吃完2人就洗鴦鴛浴，然後就自然發生了，只是當天離開後，吳女打電話給他，他沒接，後來就封鎖她了。
檢警發現，2人軟體聊天內容，「想去旅館愛愛一整天」，而吳女也知道跟被告見面坐他的車後他會載我到汽車旅館等語，而被告確實曾傳送「明天去汽車旅館住整天好嗎老婆」、「我現在硬了，好像去插 你喔」等文字挑逗吳女，而女大生均沒有表示反對意見，顯見2人已相揪去摩鐵嘿咻。
女大生也向檢警表示，炒飯前曾要求被告使用保險套，且本案發生才到派出所報案並至東元綜合醫院進行驗傷，況且身上並沒有明顯外傷或異常，與常情不符。檢警也發現，2人也曾至桃園市中壢區的摩鐵發生性關係，對話中也談到性交易的價碼，因此被告表示吳女是做援交的說法是可採信的。
而被告提出案發後的對話紀錄，被告傳送「我車子離開撞到鐵門是我的事情妳說一下就好了幹嘛一直唸」、「我們又不是第一次去汽車旅館」，吳女旋即傳「嗯」「別生氣了」、「愛你」、「開車要小心」。
同日晚間7時許，被告傳送「親愛的妳這玩笑開太大了」等文字後，告訴人旋傳送「誰叫你都不理我」、「我想說叫警察把你找出來」、「我以為你都不要理我了」、「我怕懷孕」、「給家裡面的人罵」、「你昨天晚上都不理我」、「我真的很緊張」、「一 開始就要乖乖戴套」、「以後麻煩你都乖乖戴套」、「讓你這麼難過」、「好想要有一個你的寶寶」等文字予被告，且有多次邀約被告外出見面，與性侵被害人反應不符，堪認吳女可能因發生性行為時唐男未戴套，擔心懷孕，且被告又未保持聯繫，才提出告訴，認定強制性交的證據不足，因此予以不起訴。（突發中心楊勝裕／新竹報導）